# This is very simple app that shows combinations of entered words.
#Эта очень простая программа находит количество комбинации введенных символов.
В планах вывод всех возможных комбинаций.

Copiryght Grigory Smirnov 2014. All rights reserved!
Григорий Смирнов 2014. Все права защищены! 
